如果李加成未退休既話今年幾歲左右？

如果李加成未退休既話今年幾歲左右？

同退咗休既佢一樣歲數

156 歲

李加成咁大 唔係要問呀

應該23

岩岩用d/dx ln (sin x cosec x) tan x 計出黎